仆街，香港人咪袋住先呀！！

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

現實就係一成立獨立委員會好多人會收貨
不過偏偏林鄭唔咁做

所有野會涉及到中共都唔洗望會查到啲咩。

其實777同689都用心良苦

大家怪錯人啦

push

光復香港!時代革命!

7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

推
一定要 光復香港 時代革命

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

真雙普選！

Push

倒不如…

成立獨立調查委員會
咁下一次唔洗指意 警察 再幫政府維穩

到時做晒condom又一班公安頂替

今時今日仲話袋住先的已經唔係天真咁簡單

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

pushhh

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭